# Tranditional Chinese Messages for tsclient
# Copyright (C) 2003, 05 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the nano package.
# Luis Wang <luis.wang@dwins.com>, 2003
# Wei-Lun Chao <chaoweilun@pcmail.com.tw>, 2005
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tsclient 0.132\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-05-20 16:59-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2005-04-25 14:31+0800\n"
"Last-Translator: Wei-Lun Chao <chaoweilun@pcmail.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: tsclient.desktop.in.h:1
msgid "Connect to a remote computer"
msgstr "連線遠端電腦"

#: tsclient.desktop.in.h:2 src/connect.c:244 src/support.c:1008
msgid "Terminal Server Client"
msgstr "終端伺服器用戶端"

#: applet/applet.c:45 applet/applet.c:106
msgid "Terminal Server Client Applet"
msgstr "終端伺服器用戶端面板程式"

#: applet/applet.c:234
msgid "New Connection..."
msgstr ""

#: src/connect.c:55
msgid "640 x 480 pixels"
msgstr "640 x 480 像素"

#: src/connect.c:56
msgid "800 x 600 pixels"
msgstr "800 x 600 像素"

#: src/connect.c:57
msgid "1024 x 768 pixels"
msgstr "1024 x 768 像素"

#: src/connect.c:58
msgid "1152 x 864 pixels"
msgstr "1152 x 864 像素"

#: src/connect.c:59
msgid "1280 x 960 pixels"
msgstr "1280 x 960 像素"

#: src/connect.c:60
#, fuzzy
msgid "1400 x 1050 pixels"
msgstr "800 x 600 像素"

#: src/connect.c:64
msgid "256 Colors"
msgstr "256 色"

#: src/connect.c:65
msgid "High Color (15 bit)"
msgstr "高彩 (15 位元)"

#: src/connect.c:66
msgid "High Color (16 bit)"
msgstr "高彩 (16 位元)"

#: src/connect.c:67
msgid "True Color (24 bit)"
msgstr "全彩 (24 位元)"

#: src/connect.c:325 src/connect.c:327
msgid "Logon Settings"
msgstr "登入設定"

#: src/connect.c:335
msgid ""
"Type the name of the computer or choose a computer from the drop-down list."
msgstr "鍵入電腦名稱或者自下拉選單中選取電腦名稱。"

#: src/connect.c:359
msgid "Compu_ter:"
msgstr "電腦名稱(_T):"

#: src/connect.c:367
msgid "Pro_tocol:"
msgstr "通訊協定(_T):"

#: src/connect.c:375
msgid "_User Name:"
msgstr "使用者名稱(_U):"

#: src/connect.c:383
msgid "Pass_word:"
msgstr "密碼(_W):"

#: src/connect.c:391
msgid "Do_main:"
msgstr "網域(_M):"

#: src/connect.c:399
msgid "C_lient Hostname:"
msgstr "用戶端電腦名稱(_L):"

#: src/connect.c:407
msgid "Prot_ocol File:"
msgstr "通訊協定檔案(_O):"

#: src/connect.c:427
msgid "Enter the name or address of the remote system."
msgstr "輸入遠端系統的電腦名稱或位址。"

#: src/connect.c:434
msgid "Select the protocol to use for this connection."
msgstr "選擇連線的通訊協定。"

#: src/connect.c:441
msgid ""
"RDP protocol is used to connect to Microsoft Windows 2000 and older systems."
msgstr "RDP 通訊協定用於連接安裝 Microsoft Windows 2000 及更舊的系統。"

#: src/connect.c:448
msgid ""
"RDPv5 protocol is used to connect to Microsoft Windows XP and newer systems."
msgstr "RDPv5 通訊協定用於連接安裝 Microsoft Windows XP 及更新的系統。"

#: src/connect.c:455
msgid ""
"VNC protocol is used to connect to systems sharing the desktop by using VNC."
msgstr "VNC 通訊協定用於連接遠端有安裝 VNC 伺服器的系統。"

#: src/connect.c:466
msgid "XDMCP protocol uses Xnest to connect to servers running X."
msgstr "XDMCP 通訊協定使用 Xnest 去連接遠端 X 伺服器。"

#: src/connect.c:473
msgid "ICA protocol is used to connect to Citrix servers."
msgstr "ICA 通訊協定用於連接遠端 Citrix 伺服器。"

#: src/connect.c:489
msgid ""
"Enter the username for the remote system.\n"
"For VNC, enter the path to your saved vnc password file."
msgstr ""
"輸入遠端電腦使用者名稱。\n"
"若為 VNC 則輸入存放你密碼檔的路徑。"

#: src/connect.c:498
msgid "Enter the password for the remote system."
msgstr "輸入遠端電腦密碼。"

#: src/connect.c:506
msgid "Enter the domain for the remote system."
msgstr "輸入遠端電腦網域名稱。"

#: src/connect.c:514
msgid "Enter the local hostname for this system."
msgstr "輸入本地端電腦名稱。"

#: src/connect.c:526
msgid ""
"Some protocols require a file containing settings. If required, enter the "
"path to the file here."
msgstr "有些通訊協定需要設定檔。請輸入此設定檔之路徑。"

#: src/connect.c:545 src/connect.c:547
msgid "Remote Desktop Size"
msgstr "遠端桌面大小"

#: src/connect.c:565
msgid "Use default screen size"
msgstr "使用預設螢幕大小"

#: src/connect.c:569
msgid "Use the default screen size."
msgstr "使用預設螢幕大小。"

#: src/connect.c:574
msgid "Use specified screen size"
msgstr "自定螢幕大小"

#: src/connect.c:578
msgid "Use the list to choose the screen size to use."
msgstr "使用下拉選單選取螢幕大小。"

#: src/connect.c:590
msgid "Operate in full screen mode"
msgstr "全螢幕模式"

#: src/connect.c:594
msgid "Work in full screen mode."
msgstr "全螢幕模式。"

#: src/connect.c:603
msgid "Use alternate full screen switch (-F)"
msgstr "使用全螢幕模式切換參數 (-F)"

#: src/connect.c:607
msgid "Check this if you use rdesktop with the unified patches."
msgstr "如果目前的 rdesktop 使用了修補程式。"

#: src/connect.c:616 src/connect.c:618
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: src/connect.c:636
msgid "Use default color depth"
msgstr "使用預設色彩"

#: src/connect.c:640
msgid "Use the default color depth."
msgstr "使用預設色彩。"

#: src/connect.c:645
msgid "Use specified color depth"
msgstr "使用自定色彩"

#: src/connect.c:649
msgid "Use the list to choose the color depth to use."
msgstr "使用下拉選單選取色彩。"

#: src/connect.c:673
msgid "Remote Computer _Sound"
msgstr "遠端電腦音效(_S)"

#: src/connect.c:675
msgid "Remote Computer Sound"
msgstr "遠端電腦音效"

#: src/connect.c:697 src/connect.c:701 src/connect.c:748
msgid "On the local computer"
msgstr "於本地端電腦"

#: src/connect.c:706 src/connect.c:710 src/connect.c:751
msgid "On the remote computer"
msgstr "於遠端電腦"

#: src/connect.c:714 src/connect.c:718
msgid "Do not play"
msgstr "靜音"

#: src/connect.c:729
msgid "_Keyboard"
msgstr "鍵盤(_K)"

#: src/connect.c:731
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: src/connect.c:754
msgid "In full screen mode only"
msgstr "只適用於全螢幕模式"

#: src/connect.c:760
msgid ""
"Use the following keyboard language\n"
"(2 char keycode)"
msgstr ""
"使用下述鍵盤配置\n"
"(雙字元碼)"

#: src/connect.c:788
msgid ""
"Apply Windows key combinations\n"
"(for example ALT+TAB) (unsupported)"
msgstr ""
"套用視窗組合鍵\n"
"(例如 ALT+TAB) (不支援)"

#: src/connect.c:811 src/connect.c:813
msgid "Start a Program"
msgstr "啟動程式"

#: src/connect.c:828
msgid "Start the following program on connection"
msgstr "於連線時啟動下列程式"

#: src/connect.c:835
msgid "Program path and filename"
msgstr "程式路徑與名稱"

#: src/connect.c:848
msgid "Start in the following folder"
msgstr "於下述路徑中啟動程式"

#: src/connect.c:870 src/connect.c:872
msgid "Optimize Performance"
msgstr "效能最佳化"

#: src/connect.c:893
msgid "Desktop background (u)"
msgstr "桌面背景 (u)"

#: src/connect.c:897
msgid "Show content of window while dragging (u)"
msgstr "於拖曳時顯示視窗內容 (u)"

#: src/connect.c:901
msgid "Menu and window animation (u)"
msgstr "使用選單及視窗動畫 (u)"

#: src/connect.c:905
msgid "Themes (u)"
msgstr "佈景主題 (u)"

#: src/connect.c:909
msgid "Enable bitmap caching"
msgstr "啟用點陣圖緩衝區"

#: src/connect.c:913
msgid "Do not send motion events"
msgstr "不要傳送移動事件"

#: src/connect.c:917
msgid "Enable window manager's key bindings"
msgstr "使用視窗管理之快速鍵"

#: src/connect.c:921
msgid "Hide window manager's decorations"
msgstr "隱藏視窗管理之裝飾"

#: src/connect.c:925
msgid "Attach to console"
msgstr ""

#: src/connect.c:930
msgid "Options available for optimizing performance"
msgstr "啟用效能最佳化選項"

#.
#. These are the labels for the notebook control
#.
#: src/connect.c:943
msgid "_General"
msgstr "一般(_G)"

#: src/connect.c:948
msgid "_Display"
msgstr "顯示(_D)"

#: src/connect.c:953
msgid "Local _Resources"
msgstr "本地端資源(_R)"

#: src/connect.c:958
msgid "_Programs"
msgstr "程式(_P)"

#: src/connect.c:963
msgid "Perf_ormance"
msgstr "效能(_O)"

#: src/connect.c:989
msgid "Select a saved profile to launch it immediately."
msgstr "使用現有之連線設定連接遠端電腦。"

#: src/connect.c:1047
msgid "Co_nnect"
msgstr "連線(_N)"

#: src/connect.c:1441
msgid "Input a filename to save as..."
msgstr "另存新檔..."

#: src/connect.c:1500 src/connect.c:1551
msgid "Choose an RDP file to open..."
msgstr "開啟 RDP 舊檔..."

#: src/support.c:365
msgid ""
"rdesktop was not found in your path.\n"
"Please verify your rdesktop installation."
msgstr ""
"在路徑中找不到 rdesktop。\n"
"請確認是否已安裝 rdesktop。"

#: src/support.c:533
msgid ""
"vncviewer or xvncviewer were\n"
" not found in your path.\n"
"Please verify your vnc installation."
msgstr ""
"在路徑中找不到 vncviewer\n"
"或者 xvncviewer。\n"
"請確認是否已安裝 vnc。"

#: src/support.c:642
msgid ""
"Xnest was not found in your path.\n"
"Please verify your Xnest installation."
msgstr ""
"在路徑中找不到 Xnest。\n"
"請確認是否已安裝 Xnest。"

#: src/support.c:651
msgid "Could not find a free X display."
msgstr ""

#: src/support.c:711
msgid ""
"wfica was not found in your path.\n"
"Please verify your ICAClient installation."
msgstr ""
"在路徑中找不到 wfica。\n"
"請確認是否已安裝 ICAClient。"

#: src/support.c:837
msgid ""
"Failed to spawn.\n"
"Please verify your installation."
msgstr ""
"無法啟動。\n"
"請確認你的軟體安裝是否正確。"

#. create the widgets
#: src/support.c:908 src/support.c:971
msgid "Terminal Server Client Error"
msgstr "終端伺服器用戶端錯誤"

#: src/support.c:917 src/support.c:923 src/support.c:977 src/support.c:983
msgid "An error has occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#. Create the expander
#: src/support.c:936
msgid "Details"
msgstr ""
